---
title: Rubrik Tembang Kenangan edisi 2
date: 2012-06-17
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_2.jpg](/uploads/200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_3.jpg](/uploads/200px-Juni_17_2012_-_tembang_kenangan_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Tembang Kenangan edisi 2

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 16:00 WIB - 18:00 WIB

**Hadir** : 
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin_Kusna)

**Ringkasan** : 
* Tema rubrik tembang kenangan ini adalah tembang barat lama. Dipandu oleh Olief dan Thin Kusna
